有份工唔請企鵝

係咪指9企嘅人，平時都咁叫？

企鵝 球王 消防員 機師

動物歧視

人止我鳥
4個字
唔請日本人

淨係識企係度，乜都哦？

地盤常用

原來是咁

國籍歧視！

好生動

消防員係返一放二定咩？

返一日休息兩日

機師同球王係咪同一樣野？

放飛機嘅人
射波嘅人

球王同機師有咩分別

想做球王